[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6064)

Fuck

哭能咗

dllm讓下下盤c啦

荷乙半細gel

賓周又撚半大

辛達入佢老母啦

真

Dllm

都估到荷乙無咁荀 咁易開到半大咩

你老木一路mon緊

原來沙蛇黎

牠是這樣的

屌你老母贏半不如唔好贏 主隊快入

叻喇叻喇

再見

唔要畀我

快死

屌你老豆

半2全2

留電話fps過比你

話說想g邊個教你搶

Go!!!!!!!!!!

琴日有個教我開 唔記得咩名

通常見到#998 #999就要cm

64688596

1:2

今個po再黎

辛達

屌你老母走半都冇埋

仆街冇得派原來全格

屌你荷乙打假打到...

第一場 宜觀望
唐迪拉 讓球客+1@1.68 ❌

里奧艾維0/-0.5@1.76 ❌

想問觀望完會點

阿積屎小朋友隊入波未

場波咁點踢

。。。。。。。。

通常見到6蛇唔出現就知道佢密謀緊搶1001

呢度啲友好撚古惑 繁忙時間分分鐘997就要留

辛達全格

1001

邊個黎

入閪咩 波都未撚傳得好

半大
24

全x海xxx

咁早搶定

廢撚到 已經咁小波

賓菲加主場未贏過盤
同里奧兩隊讓球盤排最後兩名

唔搶了 我都唔知開咗幾多個 數唔到了

悶了

教多你一招 記住就黎搶既時候要引用6蛇回覆

你都係其中一個陰陰濕濕士勿鬼黎

話說主公今日無出水

全格好波

呢度啲友好興就到1001嘅時候引你傾計 你一覆佢就會趕唔切搶

荷乙半大nba 未

笑左，一粒都無

cls 中龍都未中過
踢緊d 乜..

賓菲加連私家雞都贏唔到

好大雨

兩隊踢得衰撚過街場

荷乙係咁架啦

聽日又有大哥隊撚屌

呢到日日都有你條撚屌

賓菲加連主w都似撻

有冇人講下平時點度半大

收錢了

等熱刺算

單刀都炒

買左半場熱贏 求集氣

阿積士青年隊 傳波直接交比對面 不下十次

我竟然買左依隊垃圾 服撚左自己

畢包

咪出左一場反手
但係中所以針左

主公勁到

第一場 宜觀望
唐迪拉 讓球客+1@1.68 ❌
里奧艾維0/-0.5@1.76 ❌

索察 主盤 0/+0.5
畢爾包 0/-0.5

大家sick買未

賓菲卡 屌你咁都大唔到

巴打買果時咩水位

同曬路

I

U

我屌佢老母？

is G

拉

中番熱刺同畢包回回血都好

兩場同全_______同晒路 點部署

會員李知恩bb呢

畢包廢J

1.48

入錢

tg李知恩就有

訓得

基達非咪又係

買咗 長眠算

我一開始以為李知恩bb係tg李知恩...

。。。

rip

賓非卡假球 你痲髀啊

咪推啦

記得之前有場 佢對住皇蘇
全場射得八次門 仲要一次都無中龍 經撚典

推完咪又係佢搶到

你輸多兩口就真

唔洗多 畢包1:0就ok

咁既廢隊 無期待就無傷害

睇下點

禾想g Sg係咩2c

引夠未

嗌交啦 等咩

呢條傻閪幾時死。。。。

屌 啱啱睇返球探 第16輪
原來我錯啦 我高估左畢包 係全場射得4次門 無中過龍。。。

你加油搶 禾訓先

點解要咁做

Sweet G

gun

假球nmsl

佢想攬埋你一齊死

反正佢都木買

有冇條傻閪link

咁都岀閪包？

咁忍得 開佢拖啦 咁樣咒你

度都無乜用
最緊要揾支明燈

快手到。。。。。

你咪係其中一個

人都去左

又引 拉

你要知佢如果心想事成就唔得閒蒲連登

荷乙大波是否可以撕飛

欣賞你ching

1001 訓覺算 又準備輸兩場 聽朝追數

賓周比多角

大家咁話

超級爆重心 全北汽車

呢鑊我撐你

聽日米蘭盤100%

中你 派你

我應該買國米0 0.5

63826428

屌你老母轉盤

呢架天竺鼠車車望落幾好手感

熱狗陣容都未出就轉盤屌你老母

咁樣jer你 嘈交未

原來無買賓菲卡 好彩

出左喇

@直路狂 轉彎亡

allin了

畢爾包 唔中搵我

咪$200 還好啦

All in了

Sor屌錯狗

嘩 你個反骨仔

屌你老母last乜撚嘢chance

下盤師 我屌你老母

咁你事實得把口9up

有冇中過

熱狗入波都好似有D難

睇彩數 副選有時又幾入得

熱刺係咪出幼幼？

唔係 但都唔係正選

訓教算

1Q題 mg最鍾意邊個迪士尼人物

荷穴主勝

Bought 客

聽朝開估

西甲12.5s係咪輕鬆注

會唔會和波撚狗

想allin成個銀行D錢 兩粒鐘8% 好過做定期

欣賞你嘅思路但錯

聽日又有修仔踢阿

90分鐘先入,多謝wo

我了

你幾時派我

0-2

屌你中左要人派返轉頭

又話訓

假撚到笑

Rich

買左主隊都咁話
阿積士青年隊 抵撚死
門將快開反擊夠膽死 五條友仲企係自己禁區
之後明明可以打反擊 又妹下妹下 係撚咁回傳
仲要傳波 直接比對面不下十次唔止
總之成場波 不撚知所謂 抵死

我屌你老母畢加索

波post無人

Feel到會爆冷

6分4c

jump晒

熱狗唔通要輸比英冠榜尾？

屌我做咩

波Po 24

仆街你仲係到咩 等緊你啲角

你係邊個

半大24

新帳 你估下

閪甲半大全大
瞓醒收錢

熱狗半客24

仲mon緊波post

想買韋甘比主勝

All in 基達菲半客

廢包

0-1

屌包老母

戒咗賭 間唔中上嚟望下

秒jump

大注先jump

包秒針

葡超又全輸

希望唔好咁快俾人追

你到底乜水

祝半場0-2

多謝

訓教88

你條女

12包

熱狗針

追數注 哥連

炸

剷倒波

全客入波 快！

熱狗

畢爾包cup未

熱狗真係輸

熱刺

熱狗!!!!!!!!!!!!!

熱真係笑死

頂唔頂到

輸比隊英冠包尾

熱狗真係正

買左三雞主第一隊
勁中

哇
熱刺叻仔

應該都係1:1 1:2完

我

西甲入未

咪入咗

FS 巴

西甲1:1

入

1-1

西甲又半大

4.1倍半大

中埋條串先派

性交轉大

啲職乞訓晒真係好 無人叫派

閪甲都識半大

太易贏了

太易了

fs巴勁到

中

買多十萬角大

勁0到

唔通熱狗想學曼城 讓1追3？

邊場

應該係

lmlm

哥連會唔會輸

熱狗會唔會輸多粒

係就快

魔佬睇唔起足總杯

出咗老孫未

主場咁勁仲有平手

圖入未

應該唔會 琴日國際都開到 無理由哥連開唔到

剛果1-0

唔理啦 想轟紅牛作客買唔落

國體會翻版黎

勁刀

圖魯唔識入波？

天主教大學賣夠分未

Lm

熱狗龍都未中過

西甲戰況如何

有中過門楣

西甲12.5s定過定期 1.08 買左200k 就咁就袋萬六 馬會開錯盤？

哩排好黑。我買10$ 12.5s 幫幫你

想睇真飛

圖半場一球都冇咁on9？

7:00主！

米5

屌你熱狗俾球啦

基達菲12m冇人講？

包個場又封咩

Penalty under review

屌

熱狗9.5b 半場 cashed?

熱狗2-0中門楣

Missed PeN

救到12

12m miss

熱1:1

熱狗!!!!!!!!!!!!!!!

基達菲炒完12碼 包入了

半大！

半大要叫到最後

咁都老絕半大高水過角大ah diu

半大呢幾日鳩買就有

荷乙有冇多球

波圖!!!!!!!!!!!

條友係咁笑鳩Dickson
話 想加時都未必得 應該輸埋都似

原係高爾夫球仔入波

呢排太多半9全11

西甲快啲刷角

斷頭關

好彩上黎睇一睇

通常啲低水總有一兩關針

天主大

紅牛又落飛

奈梅個前鋒單刀唔撚入 我屌你老母死啦

54訓?

快手少少比多兩隻 眼訓。。。

2-1

包cupped

快入多球

西甲3.5 6倍

熟刺快

高水半大全大易到暈

死熱狗換son未

熱刺上半爆左甘多角下半一粒都未有

圖魯快入

熱狗場場係咁

早知唔手多串垃圾刺

出了

9.5 10.5 標緊屎 快啦屌你唔好撚鳩我。。。

唔洗多
入一粒就夠

13.5s補足數飛
覺得自己好on9
知道補半先

包

6倍3.5大

抵啦基達菲miss12m

熟刺入未

熱10c

All in 11.5b la diu

爆多粒！！！

11

熱和波係加時？

11C訓得

成日都有呢啲劇本 miss 12m俾對家cup爆

All in 12.5b la diu

熱狗
半1全2

熱刺pls入一球

垃圾隊

和波係補時定12碼？

唔入就刷多3隻啦

又嬴波輸盤

買咗角大就即入即係冇角啦

無呢個機會

靚波

My king

熱2:1

13

咁上盤

3:1

秒1:3 din!!!!!!!!!!

1-3

唔差在入多粒串盤?

精神

真係精神

無啦啦穿盤

成班比人入完已經企曬係度

好精神

下盤手足咩感想

高水入3.5b易到

12.5s開始震。。。。

4-1

包 4:1

有人會買？

圖入多球pls

On9

on9

上盤日

唔補飛

有人買了

補閪咩 咁樣爆

13c！

on9送角

13！

1:4

12.5 熱大搞店 送角

穿埋

1-4

1:4!

4:1

收晒

爆

半格都唔比番佢 絕到

包包兩角plz

13.5b -1...

慘死

踢最尾5分鐘

條8串1差一關jumped

熱刺好正氣

3.5 4.5大 1:4咁樣收曬

5-1

痴咗邊條線

3.5/4 幾分鐘骨都無埋

包包呢排正氣到

讓1追5

包包包快

西甲比多角pls

尼美根頂住

神8 不斷回傳

波圖快啦

Last 5min輸撚晒真係喊出黎

畢可以gel未

包9.5b都要輸

8.5都要輸啦屌

屌你老母卡8

臨尾20分鐘無撚攻過

邊隊

基達

換走久保嗰刻放棄左啦

哥連

重心

主入未

兩個主入未

哥連主場對13弟平手盤

Jumped

所以咪秒輸

大哥！

入左

重傷-50

紅牛勁到呢

開波無耐就要嗌波

紅牛gel

智假巴甲嗰2場睇盤師會買客

哥連地獄主場開平手都知咩料

巴甲半大串天主主W 有無同路

比毒販操控

串左巴曱 主win

唔肯踢假空難都唔知咩事

我可唔可以叫毒販比番50我

屌你天主教

星期一下盤日

Me

主場大哥受讓 預左啦

屌啦星 啱啱全上盤喎

太陽出黎起計

反cup未

中中中

天主咁屌輸波

哥連cup未

過到半場當贏

天主教反cup未

巴甲半大未

唔cup都比個2.5b黎啦

夠姜就大炒 哥連

哥連半和未

哥連走盤

假到 埋門唔射

信念

國體會先會90min cup

唔好半1啦 半2 啦

垃圾點同一哥比

咩撚野jo 入未

02

哥連撕飛

咁樣啦 輸都係輸 半2全2 nice?

天主教贏波10 1 100

留名

2.5b

哥連泰斯我屌你老母冚家剷仆街死死全家

客gel!!!

大c主場唔係好撚勁架咩 點炒富明5粒

智假+8比假希望半大

lm

智假補咁耐

天主教大學同利物一樣近況狂賣分

1:1

補到入波

原來補到半大

奇蹟半大

補到入

下半場cup撚埋佢啦，我的天主

+9入波 果然係智假

咁又執廿幾個，勁到

天主

哥連追和得唔得

哥連泰斯空難死

知唔知點解補咁耐 好撚爽

因為係智假

紅牛呢期咁勁點會買大哥。仲要平手

早晨包包5-1

超勁

點呀死基層

係爆細波就快啦屌你老母

Cup 佢老母天主

哥連泰斯空難死
全隊中武肺

1-2

快撚3:2

智大又輸翻

買半大就fake下半秒goal
買細波就半2點都有全3

預備去返工了

有冇支持藍十既手腳

出戰神卡

有

有冇機會cup

大佬 兩邊都俾多粒啦

仆街琴晚派錢眼訓得滯miss撚晒

紅左都cup唔到仆街死啦

咩撚野人先會買哥連

大c冇了下半出黎都咁廢

哥連泰斯有無可能追和

希望0-4

真 隊撚屌唔和不如比人大炒

3:2未天主

笑死 紅牛唔放水太師一粒都入唔到

傻架咩 冰咁耐入波

智大入未呀

半2全2？屌你老母

吹？

2:2

2-2

Cup pls

打多個仲有成廿分鐘，唔撚係唔cup埋啊嘛

哥連畀人大炒未

半2 全2 巴甲

3:2 4:2 5:2. la

希望客0-4

唉

原來熱狗連入三球

智甲天主教獲獲大...

Redbull可唔可以入多兩球

一球得架啦 屌

智假準備和波撚狗

Bought 0-4

主 全大 all jumped

屌你老母閪 炒幾球chance

屌你老母2.5咁都jump

強行開上盤

以後巴甲淨係買國體會算

Handball又走甩

哥連省中紅牛隻手 又無吹

絕殺3:2 cup la diu

Pls

又補到入

係就好

2-3

Rc

1100買咩好

補六

天主保佑

少咗兩個人多咗空位入波掛

0-2 FT

補到入未 3:2

智客中楣

大家好 有人答到未

12m?

客12m

主咪好

屌你老母垃圾嘅天主

2:3

又jump

補6 90+10 入波

屌你老母主能夠

入球單

中 收錢屌你老母

cls 智假

尾場兩隊垃圾點買

馬會標題又中

屌你老母智甲就大波波 巴甲咁樣卡2

屌你老母

13 你好

你死去收錢啦 咪嘈

好癲
半場補8分鐘補到1:1
下半場兩張紅換晒人就補6分鐘
補到97分鐘俾個12碼

早晨 食個早餐mon 市
開工

On9 收錢就梗 唔收就新聞

好勁

轉半一未

開波前應該會轉

fs巴而家留名仲有冇

中埋尾場10 2 300

轉就買主 唔轉就買客

CLS 包包3.5大中到啪啪聲

有冇諗住補飛

祝中

其實補左 主勝 差在都想完整 中40倍 上次中40倍已經兩個月前 想再爽下

想請教點度3.5大包包

4關40倍 有啲運仔 祝中

高水 抵買

.

好

去梗7仔了

666

皮卡丘

平手落到半球

狗會唔撚轉盤

你想佢轉咩盤？？

半一

比卡超都識讓人？

對家紅十字

有無半大手足齊上陣

半球

其實點解狗會無半球盤

主勝

食你夾棍 唔係點賺錢

墨假

下盤

客+1

包包易到

讓球主客和+1？

唉，藍十算

真on9定假膠呀兄弟

自膠一打

未瞓醒啫

直插主勝
小注-1

支持2:0

半客有冇人跟

琴日中哂3場
比蘭
圖老
包

例飛細波

2.5B

仆街買唔切

下盤點輸

想買咩？

輸埋下個月見

唔轉盤開硬上盤了

客 58秒傳送到一半就搭正封盤

屌那星拎100蚊去食飯算

1.68點會開得出

買唔到中條撚咩中

就係買唔到先祝中

miss晒

度下澳職算

點傳送到一半 一㩒就買到 即場咩

鳩買大波算啦 珀c入得失得

有冇人派

都要load架大佬

無射門 又細波了

等你後悔

預左架啦 應該細波下盤

1:0 foul

等你了

1.68等中風

u

NBA有冇心水

10分鐘零射門 服了

1射就入啦十字

0-0

半大已死

又中。。。對家

墨勝了

排緊隊了

又細

主柱邊

希望你中，不過我買左主勝

半和 半細

留馬會ac

怕豬卡禁屌

下

又唔入波屌你老母墨狗 今年啲墨狗場場悶過閪

通常禁屌果隊輸

咩事

唔洗驚 個ac應該唔係你既

係我

咁人地幫你戒賭

催眠一流

快手到

米五

2隊咁既樣 0:0都唔奇

比卡超等針

紅十字俾條生路嚟 入翻兩三球先

禁屌

咁多角

無敵0:0

差D入

大船係主？

快手入波先啦

紅十字紅未

藍十字已經為紅牌做準備

俾一球先啦快手

想睇入波買nba la

復出

比卡超入未

比卡超快入

成場波咁悶點入波

唔要差啲

終於中龍啦屌

有比卡超就永遠細波
呢隊垃圾今季食咗屎

藍十 求你一球先

Pika 連登大船

Blue ten word pls

悶撚到

走地點部署

藍十字0射

有咩所謂 仲係0-0

藍十字勁到門都唔射

笑死 紅十字真係場場撚 咁既垃圾竟然仲未降班

封咩

自從輸左比普馬斯同LAFC後就好頹

假封 唔洗擔心

12m

下盤gel到頭痛

Var 12m客

頭先入live睇 見到有幾個球員跳左起身 以為入波慶祝

無比

有無睇超人？
成場交比人打到pk 最後一招十字死光ko 對手

2.5B JUMPED

原來係熱身

藍十字變紅未

大1入唔入手好

入啦 全場3粒 100%
個劇本我有份諗

笑左

怒gel藍十字

半客jump

比卡超w 10 1 10

半大黨表示唔撚再買墨狗荷狗 好彩買50蚊

牛仔可否贏

咁都大唔到不如執左佢

$10

墨假半場一係唔大 一大就4:0 5:0

下半場比卡超入兩球

3.5b到嗰陣嗌醒我 上嚟派3個200

少難喎老友

真係中派夠500又點話

九成0:0 2隊都無心踢

LM

紅十字盤 2.5大 開晒轉頭上嚟派200

Q

Feel到又中你

職乞

中你 留payme

1

咪屈 無中好耐

比卡超想點？

買親都西？ 早兩場又紅牌

點解無人答小妹啲1q題

1q$?

想答

知唔知mg最鍾意咩迪士尼人物

藍十字

李斯？

比卡超入波未

紫色

半0全3未

咩黎

顏色嚟

G大師去左邊到流放佢自己??

北海道農場 個度啲牛夠高質

佢仲爭緊我2條跳樓數未找

封咩？

戰神卡未？

皮卡丘 90分鐘+就會1:0

藍十字 60分鐘0射門。。。

咁既倍率預左比人屌打
頂唔頂到一回事

依家啲墨超仲衰過西乙

尾場細波定律

仲有30分鐘 10分鐘一球

買下電子波大球冇咁嬲

00 定律

01

0:1

藍十goal

一係唔射 射就入

屌你pika

笑死 柢死比卡超

大波看見一絲希望

大1 2倍gel

咁hea都有波入

手足條4串1過關叫糊

hea住贏

滿水受平半

我都跟左

邊有可能一球到尾

怒gel!

是但失多兩球啦

又封

12

var12M

比12啦

大1 gellllll

明黑9你

好on9 個球證叫住你唔好攬
下一秒攬到實一實

準備1-1

確定12m？

客12m?

假的

無12m

12m 炸

墨超12碼入仲難過唔入喎
9成都唔入既
龍好勁

大波

3:1 好嗎

果球證好憎紅十字？ 2次都唔比12

買乜輸乜

比卡超針

墨勝打光輝平手? 冇撚睇錯啊嗎?

半場前個12m俾咗我就唔使追數

召喚張栢斯

球證買咗上盤 想輸一半

睇盤似引主，我諗緊要唔要客好

執柒咗啦佢

買哥連主同大 比卡超主 全jump

我就唔信2-1喇 十字 細波 gel

痴撚線 紅十字禁區跌低 球證睇都唔睇

屌又針

澳假半大算

幫波台大佬們頂實 輸左成晚買埋呢場主盤

誤中假波

中硬

大1睇黎要走水

澳職點睇

11c

12wor

10.5b收
大1要走水

岩岩先12

搵澳職專家

個波係藍十字門前飛黎飛去就係入唔到

買左比卡超算啦
度下場算

又中柱又護空門

唉又執少咗錢

廿9幾射得一球

個龍有無咁勁呀

個龍CLS

輸半得唔得 唔貪心

買左和 我投降

好貪了

半場入咪好囉 買左半客同客盤 打個和

補時肯定有劇本 上盤準備收返半條屍 係大波足慘死

要跟劇本，畀個絕殺波嚟

墨假竟然冇紅同12m

入球單頂住

帕丘卡食撚屎

motm球證啦

隨時0:2

比卡超就黎20射

大哥又中！

出面主平手盤0.35水，代表咩？

又係1.68傻鳩先會買既超低水輸盤

客盤咁高水

代表就完埸

90分鐘冇柒頭1.2 好明顯啦下嘛

你笑西牙

仲有波入

高水客盤

差D 1:1

差d有咩用 十字gel

補幾多分鐘？

做俾你

準備引用回覆

4

冇用 我依家用電腦搶 唔會彈到我

客易撚到 我無買一定中

唔好推住 啱啱開咗鋪機

收到

咁又執23000
我了

快

Pro

991

藍十頂住

996

如果

樓上贏多啲